[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [365] 69出CWB打機

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.4

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

團體活動「前往仙境之空」
將於2019/05/31 14:00起開始舉辦
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰風屬性的團體戰BOSS。
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「花漾之意滿開在妳的笑顏♪」舉辦公告
2019/05/31 14:00 ～ 2019/06/12 13:59

常駐火法+火龍
片:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!